\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Wo ist solch ein Gott}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Wo ist solch ein Gott}

\beginsong{Wo ist solch ein Gott}[]
\beginverse 
1. W\chord{h}o ist solch ein G\chord{G}ott, so wie d\chord{h}u; \\
Der die Sünde vergibt und die Schuld seines V\chord{e}olkes; \\
D\chord{h}er an seinem Zorn nicht \chord{G}ewig festhält, denn \chord{A}er ist barmh\chord{D}erzig.\chord{G} \\
Wo ist solch ein G\chord{Fis^7}ott, so wie d\chord{h}u? \\
Ref.: Lei lei lei lei lei lei lei lei l\chord{G}ei lei l\chord{Fis^7}ei \\
\ \ \ \ \ \ \ Wo ist solch ein G\chord{h}ott! \\
\ \ \ \ \ \ \ Lei lei lei lei lei lei lei lei l\chord{G}ei lei l\chord{Fis^7}ei \\
\ \ \ \ \ \ \ Wo ist solch ein G\chord{A}ott! \\
\ \ \ \ \ \ \ Denn Jahwe \chord{D}ist barmherzig; \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{A}und er ist von gr\chord{D}oßer Kraft \\
\ \ \ \ \ \ \ vor d\chord{G}em jeder Mensch schuldig \chord{Fis^7}ist. \\
\ \ \ \ \ \ \ Wo ist solch ein G\chord{h}ott! \\
\endverse

\beginverse
2. Jahwe wird sich \chord{G}unser wieder erb\chord{h}armen; \\
Unsere Schuld unter seine Füsse tr\chord{e}eten; \\
Und \chord{h}alle unsere S\chord{G}ünden in die T\chord{A}iefen des Meeres w\chord{D}erfen.\chord{G} \\
Wo ist solch ein G\chord{Fis^7}ott, so wie d\chord{h}u? \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Bruce Clewett (\copyright Jugend mit einer Mission)
\end{angaben}
